有無Nursing人想轉工？(求職)

如題
細佬 12年appt, 係HA做，拎左PRCC
覺得做Clinical就一世搵咁多得咁多

有無巴絲知道仲有d咩出路有前景又可以搵多d錢？

出去撈私家

出面其實有d乜晉升機會？同人工爭幾多？

差兩三千 晉升同公院差唔多 就係無 除非有上司鐘意你
點似得其他行咁可以有唔同既路上 人工又差得多

如果做sales??

你預左起步果幾年好難搵到依家呢個人工

做sales有機會可以上到五六萬 但你有無咁既口材先

請問做邊一泛嘅sales可以做到？

銀行做RM

Baxter

護士人工幾好，max有50k

著住護士衫做ptGF 一星期=之前一個月

私院rn max.都有5萬呀

你驚唔驚太高估自己？

都唔差啦，做普通護士都3皮幾啦
。